點解渣馬大部份出事既都係跑10k架?

班垃圾好日都唔做下運動，貪過癮報比賽，咪賴曬野

啲人冇跑開步都玩呢個

因為一班淨係想威想打卡既垃圾只係參加到最短個個

10k都頂唔順

廢囉

原因好簡單，跑10K的大部份人都是急就章並沒有接受正規的長跑訓練或沒有恆常的長跑習慣，即係話跑10K不少人係抱着搏一博的心態。我有D踢波、行山或打羽球的朋友都是不作練習就直接跑10K。而半馬及全馬真係唔講得笑，沒充足準備跟本很難完成賽事。

人多囉

從前有個人
佢跑跑下死鬼左
我地為左記念佢
我地學佢咁一齊跑

佢地唔係去跑步, 係去集體自殺